荃灣單野係咪何妖所為?

報復俾人吉?

不嬲所有斬人都係入何妖數
真係多得721單野
令大家更加睇得清呢條友有幾癲